\documentclass[numeric]{fei}
\graphicspath{{images}} % Caminho das imagens
\usepackage{indentfirst} % Espaço de paragrafo na primeira linha
\addbibresource{fontes.bib} % Bibliografia
\usepackage{multirow} % Habilita multiplas linhas na tabela
\usepackage{siunitx} % Angulo

\begin{filecontents*}{\jobname.xmpdata}
\Title    {CARREGADOR WIRELESS POR LPT}
\Author   {Emigdio Bertolo Rizardi \sep Fábio de Proença Edueta \sep Gustavo Ryuji Sanomia \sep Jaqueline Freitas Jardim \sep Jéssica Trajano Matheus Benedito \sep William Rodrigues Delmanto}
\Copyright {Copyright \copyright\ 2021 "Douglas De Rizzo Meneghetti"}
\Keywords {Carregador Wireless \sep LPT \sep Laser Power Transmission}
\Language {pt-BR}
\Subject  {De tomada a bateria, de desktop a notebook, de telefone a celular, a palavra portabilidade vem ganhando cada vez mais força no cotidiano das pessoas. Sob essa perspectiva, a energia elétrica sem fio (wireless) chama cada vez mais atenção de pesquisadores e empresas ao redor do mundo, de modo a permitir ainda mais conforto no momento do carregamento destes dispositivos, sem a necessidade da utilização de cabos. O objetivo central do trabalho é abordar, analisar e desenvolver sobre o tema do carregador wireless, focando especialmente na tecnologia LPT (Laser Power Transmission), bem como o impacto desse modelo nos indivíduos, nas organizações e na sociedade como um todo. Propõe-se, assim, apresentar um produto transmissor e receptor de energia via LPT ressaltando suas limitações, diferenciações e singularidades deste método de carregamento a distância.}
\end{filecontents*}

% Preambulo
\title{CARREGADOR \emph{WIRELESS} POR LPT}
\author{
	Emigdio Bertolo Rizardi\\
	Fábio de Proença Edueta\\
	Gustavo Ryuji Sanomia\\
	Jaqueline Freitas Jardim\\
	Jéssica Trajano Matheus Benedito\\
	William Rodrigues Delmanto
}

\begin{document}
\maketitle

\begin{folhaderosto}
Trabalho de Conclusão de Curso, apresentado ao Centro Universitário FEI, como parte dos requisitos necessários para obtenção do título de Bacharel em Engenharia Elétrica. Orientado pelo Prof. Dr. Victor Sonnenberg.
\end{folhaderosto}

\fichacatalografica
\folhadeaprovacao

\dedicatoria{Essa é a dedicatoria}

\begin{agradecimentos}
Gostaríamos de agradecer todo o corpo docente do Centro Universitário FEI pelo apoio, paciência, dedicação, amor ao ensino e à excelência. A jornada de nossa graduação nos ensinou que não há nada que não possamos aprender se nos dedicarmos corretamente. Agradecemos profundamente aos Professores, Mestres e Doutores por nos mostrar o quão importante e lindo é o papel do engenheiro em nossa sociedade.
Também gostaríamos de agradecer aos nossos orientadores Prof. Dr. Marcelo Parada e Prof. Dr. Victor Sonnenberg pelas dúvidas respondidas no decorrer deste trabalho, pela calma e pela tranquilidade na condução de nosso grupo.
\end{agradecimentos}

\begin{resumo}
De tomada a bateria, de desktop a notebook, de telefone a celular, a palavra portabilidade vem ganhando cada vez mais força no cotidiano das pessoas. Sob essa perspectiva, a energia elétrica sem fio (wireless) chama cada vez mais atenção de pesquisadores e empresas ao redor do mundo, de modo a permitir ainda mais conforto no momento do carregamento destes dispositivos, sem a necessidade da utilização de cabos. O objetivo central do trabalho é abordar, analisar e desenvolver sobre o tema do carregador wireless, focando especialmente na tecnologia LPT (Laser Power Transmission), bem como o impacto desse modelo nos indivíduos, nas organizações e na sociedade como um todo. Propõe-se, assim, apresentar um produto transmissor e receptor de energia via LPT ressaltando suas limitações, diferenciações e singularidades deste método de carregamento a distância.
\palavraschave{Carregador \emph{Wireless}; LPT; \emph{Laser Power Transmission.}}
\end{resumo}

\begin{abstract}
From socket to battery, from desktop to notebook, from telephone to cellphone, the portability word has been gaining more strength in people's daily lives. From this perspective, wireless electricity draws even more attention from researchers and companies all around the world, in order to allow even more comfort when charging these devices, without the need to use cables. The main objective of this study is to approach, analyze and develop on the wireless charger topic, focusing especially on LPT technology (Laser Power Transmission), as well as the impact of this model on people, organizations and society as a whole. Therefore, the proposal is to present a product that transmits and receives energy via LPT emphasizing its limitations, differences and singularities of this distance charging method.
\keywords{Carregador Wireless; LPT; Laser Power Transmission.}
\end{abstract}

\listoffigures
\listoftables
%\printglossaries
\tableofcontents

\include{./cap/introducao/cap_introducao}
\include{./cap/revisao_bibliografica/cap_revisao_bibliografica}
\include{./cap/revisao_bibliografica/cap_subcap_pvcell}
\include{./cap/revisao_bibliografica/subcap_wpt}
\include{./cap/desenvolvimento/cap_desenvolvimento}
\include{./cap/simulacao/cap_simulacao}
\include{./cap/conclusao/cap_conclusao}

\printbibliography
%\printindex
\end{document}